﻿# Ihr Thema: 	Binäre Bäume/Binärer Suchbaum
**Schwerpunkte**:	Grundbegriffe, Traversierung  
**Anwendung**:	Implementation eines Binären (Such-)Baumes

1.	Machen Sie sich vertraut mit Ihrem Thema, z.B. beim ADT mit den elementaren Methoden, die Ihr ADT benötigt, möglicherweise typischen Fachbegriffen, Implementationsmöglichkeiten, Anwendungsbeispielen. (Studienbuch, Fachliteratur, Internet).
2.	Beschreiben Sie die die Idee des ADT oder der Entwurfsstrategie möglichst anschaulich.
3.	Benutzen Sie [Klassendiagramm](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/blob/master/UMLBinarySearchTree.pdf), Struktogramm usw. zur Erläuterung Ihrer Implementation.
4.	Implementieren Sie den ADT in C# (evtl. generisch) oder Ihren Algorithmus - natürlich mustergültig dokumentiert.
5.	Bereiten Sie eine [Präsentation](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/tree/master/Pr%C3%A4sentation) (max. 20 Min) vor, in der Sie  
a.	die Grundlagen zu Ihrem Thema anschaulich erläutern,  
   b.	Ihre Realisierung mit [Klassendiagramm](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/blob/master/UMLBinarySearchTree.pdf), Struktogramm und Quelltext(-auszügen) vorstellen,  
   c.	die Anwendung zeigen und erläutern.
6.	Nach der Präsentation verteilen Sie ein [Handout](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/blob/master/Handout/Handout.pdf) zu Ihrem Vortrag mit Quellenangaben, welche Ihre Kollegen zur Nachbereitung benutzen können.
7.	[Präsentation](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/tree/master/Pr%C3%A4sentation), [Handout](https://github.com/Bennet303/BinarySearchTree/blob/master/Handout/Handout.pdf) und VS-Projekt werden im Public-Laufwerk abgelegt.
